咪撚煩，總之用淘寶就係賤種

關我撚事

用淘寶既有人唔做要做狗

咁叫支那雞呢?同西洋菜街俾錢支那婆果班廢老無乜分別

都係，應該唔做

係囉，但唔知邊個死撐自己叫支那雞又唔係做人世，又有個自稱獨派分享自己叫支那雞經歷

香港買野太貴，不了

邊個？

我話溝+係本港消費情況下唔會益中國咋

你睇真啲我寫咩未？

以為陰到我？

你以為兜到就隨便你啦，又一隻雞蟲獨派

咁鍾意糾察上身cap圖，要唔要cap下青樓post既圖?

大佬冇unconditionally 反對人叫唔等於叫過，我成個post冇講我叫過，亦冇做過，你係咁屈我

隨便

推論：
apps多年輕人用
apps排行反映年輕人喜好
年輕人多連登仔
apps排行反映連登仔喜好
結論：支付寶多連登仔用

此post正皮較多

結論：連雞仔認係賤種

冇問題，關sir晨早同樓主割咗席

屌人用淘寶 = 五毛